認真，如果見到有人嚮公園打飛機應該點做？

假如佢又有戴口罩，得一個人又冇違反限聚令，唔多似有啲咩嘢可以話佢

幫佢打啦 梗係

pin我

上連登開POST
認真，如果見到有人嚮公園打飛機應該點做？

幫我打

格劍